有無人試過拍緊拖但鍾意咗第個？

預咗俾人插～

同男朋友拍咗半年，當初係佢追我先，我俾佢感動先一齊...
近排返工有個新同事，我覺得佢好吸引！！佢外型雖然唔及我男朋友但係講嘢好溫文有禮有學識又豐富，咩都識咁濟！！！
我問佢所有問題佢都答到我！！！有時佢仲會主動send啲嘢同我分享令我都學識咗好多嘢，覺得佢依種有學識又有修養嘅男人真係好吸引！！！

反而我男朋友乜都唔識就連時事都唔關心，得個樣，又蠢連出旺角都可以盪失路初初都唔覺佢咁蠢... 一齊耐咗現晒形，我完全唔覺得佢係一個可以一齊進步嘅男人...
我唔想原地踏步或者退步... 本身已經想同男朋友分手但依個時候飛佢實會覺得係帽... 依家我同男朋友kiss都無晒感覺

男朋友仲要唔肯返工，次次叫佢搵工都敷衍我，依家我養埋佢咁濟

雞

not

乜都無發生過

請善用

分囉

咁你又想畀帽人帶

又點啊？起底啊嘛？
都話以前有啲係膠post但大部份都認真
咪再煩唔信算！！！

死gay佬
gay得嚟仲要出軌
廢人

gay

佢有燥狂，之前已經成日打我，佢覺得係帽實打死我

想分手先其他嘅嘢隨緣！！！

是旦啦

呢個世代黃心穎咁樣既姣西都會有人支持
你算良家婦女喇

你個世界得男人所以見有女人就疑心病發作？！
以為依啲阻礙討論嘅垃圾留言唔會理！！！

忍得佢好辛苦但又唔想佢亂諗分手原因！！！個男仔出現只係一百個推動力中嘅一樣

多謝你咁欣賞我

下你邊位？！

我係你講個位新同事

多數俾人鍾意多，單身嗰陣個個都唔受，當有拖拍，個個走黎話想一齊，痴撚線

佢無上連登

嘩好羨慕你啊！！！

分左手先開始另一段
換畫唔緊要

隨緣？咪撚扮野

點同燥狂症患者分手

自己係咩人就點樣諗人

羨慕我條啫識轉彎，一啲都唔好，搞到我成日都好想試下踏幾船咩知味，但自己又唔夠膽做，跟住見到佢同第二個一齊又搞到自己好撚提子

😓😓唔明

冇拍過拖

收嗲啦

你係要分既 一講分手後全block哂佢咪得

死gay佬語無倫次

咁搞法佢會上門 唔通我搬？已經試過做錯少少嘢得罪佢俾佢打過幾鑊

躝啦煩閪

報警

即是我現在經已和A一起交往
但是B向我説想和我在一齊
因為A和B都是我曾經追求過的
所以兩個我都好想得到
但是我沒有膽量去一腳踏兩船
而且看見B和其他人一起我又好不忿氣

咁慘丫

樓豬可以做雞，比d雞蟲公開競投，出得最多錢果個肯定最有上進心，叫佢埋你單

我知錯喇

睇醫生

關上進心咩事

有無睇到
利申a4 ook粉
笑死我wuwuwu笑死ook粉

成篇文係咁我我佢佢

一句 「我地」都冇

你有幾愛佢 打得呢篇文已經自己有答案

有冇好介紹

其實有時候根本唔關有冇新嘅人出現事
係舊嗰個真係太難頂

朋友 你要先學下咩叫"愛"
愛一個人只係愛佢既優點 呢D叫 "愛自己"
愛一個人包容埋佢既不足 呢D先叫"愛人"
唔係叫你死忍佢既不足勉強相處
而係你最少要 (1) 比機會佢了解問題存在; AND (2) 幫佢一齊改善
呢個過程叫磨合 過程係會好累
但係相信我 你地雙方都會有從中有所收獲 關係都會因此昇華
如果佢真係唔肯改 你先再決定都未遲
你要知道你睇既同事既優點只係佢既一部分
相處落你會發現其實冇人會係完美
記住對每一段關係都要負責任 做每一樣野先對調身份諗下

預咗比人插

分手

蠢到屌唔化 衰過牛皮燈籠

我尋晚屎忽痕同多一個fd講
佢聽完都......答我 咁咪好 甩咗難

我真係好耐冇用心理陰影面積呢個term但我尋晚用咗
我真係有心理陰影

仲拉埋上進心錢多嚟講做男人係無撚敵

jipjip

如果你現任真係太難頂點解當初要一齊先?
係咪你對自己都唔負責任 為拍而拍?

痴撚線完全唔知關咩事？

好撚想死

我已經俾個男人累得好慘。點解你地仲要踩我一腳？？？其實你地無必要傷口上曬鹽
我無知，我天真，我on9 我係唔係幾接受到會有咁賤既男仔 但唔等於可以比你地侮辱，我係真係唔知點做自己又1516先係高登問 如果你地覺得咁做係開心既 如果你地覺得我係扮撚曬野 扮單純既 咁你地咪繼續 始終針唔吉到肉唔知痛

啲on9都唔會理性分析下一味覺得係錢嘅問題女人嘅問題男人就無錯

無系你傷口上曬鹽
我連你傷口係邊都唔知
例子唔該

算啦

咩錢嘅問題女人嘅問題?
可唔可以清楚D

咩現任呀前度喇
我就係散咗真係開香檳慶祝
我就唔係為拍而拍 反而我個ex就唔撚知啦
一開頭口響響講到包容所有缺點
一齊緊嗰陣我就真係包容佢啲缺點冇諗過放棄
點知佢自己發癲話分手 佢自己包容唔到
我散咗sad完一排就醒起自己到底啃咗幾撚多嘢

Ok

連登定劣男人一定無錯女人一定係雞

咁撚惡

快啦

你食屎先

GAY POST

預咗俾人插？

你同個拖都未拍過淨係上網扮自己心目中嘅女友嘅毒撚打咁多宇做咩

deal

最近睇嘅po八成都係你
Btw想分咪分囉，已經唔知你邊個男朋友打邊個

對佢咁專一，為佢拒絕咁多人
咪又係走去畀錢啲臭雞洗
男人唔洗對佢咁好 正臭鳩

作文啫

one ok kpop

4人韓國男團

試過，自己良心過意唔去，所以飛咗當時現任

然後再唔同鍾意嗰個contact

做毒撚做咗2年先再拍拖

咁咪睇下你地3個邊個條j最長囉
成全最長嗰兩個係埋一齊囉

師兄你啱 同死臭雞講嘢唔需要咁多唇舌

人哋話緊你

收嗲啦黃賓穎

笑咗白卡佬

嬲嬲豬牙

好過癮

佢痴撚咗線

無人想理佢

咩係 米叫我爸爸
籽嘅爸爸？

條文盲仲要打系

佢2十萬 可以笑佢

..里刀系

禾高japd

我屌

屌你做乜柒